派完一皮愛黨愛國轉做藍絲揮手區

好既好唔好既唔好大家坐堆當粉筆字抹左佢！